啊sir做野唔洗你教

唔知邊個埋單呢

呀sir停車唔使你教

笑鳩死

網上討論區瘋傳大埔有警車被抄牌，有市民今午發現一輛停泊在大埔寶湖里的警方巡邏車，擋風玻璃上有告票，當時車內無人，警示燈亦未有亮起。根據告票上的資料，該警車在今午12:53因在非泊車處停泊而被抄牌，需被罰款320元。

利益輸送
左手交右手

阿叔係鍾意練字呀 唔得咩